有無聽過Passfeed？

依間公司最近請人，Google過啲article 吹到好勁，又話幾千萬users。

但係wiki無佢資料，入過佢地個app發覺入面bot黎，一register 就有人like 你

好鬼，唔知各位有無聽過？

全能嘅連登仔都唔識